Anzeigename: Das WLAN für SuS freischalten

----

Beschreibung: Hier wird den KuK beschrieben, wie sie die SuS ihrer Lerngruppe das WLAN für eine selbst auszuwählende Zeitdauer freischalten können.

----

Template: datei

----

Uuid: rmxT5aIAhfLzonYD